其實你係呢個世界見到嘅人都係npc嚟...

唔想你再畀人呃落去

睇唔過眼的npc上

所以啲靚女npc比我屌哂

自動回覆npc

是不是覺得此題怪怪的?!此題疑點很多, 整個劇情是可以推出來的~自己在題中找找線索~

又改名

問其他NPC

好悶 唔知改咩好

幫我

ok

有套戲係講你依樣野 幾好睇

多謝提醒
扮玩家的npc上

Which pill will you choose? Blue or Red?

占基利嗰套

就係依套

Truman

我想off game

我有時都會咁耐

搵到quit game掣話你勁

呢個game 玩法同平時d game 唔同，Quit game 方法不一定是個掣，可以是去國金2期高層打開個窗跳落去

不安

頭盔呢

有冇攻略